有隻老鼠入左屋

各位有冇咩好方法解決隻老鼠

買隻腦叫tom

貓

詳情請睇豪Dee 老鼠大作戰

但係Tom 俾Jenny 恰

為左可以睇童年回憶

請個耶撚上嚟傳教

捉佢都多餘 一見到就物理攻擊最實際
上次有隻入我屋 比我暴走打到爆開哂

對門會裂開 話說樓主屋企有冇散彈槍

你買把比我

睇到毛管凍 好恐怖